其實LBJ呢啲身體質素 1打50個連登仔得唔得？

個休班警OK大隻1打20都冇事，LBJ打50個應該得夠做

冇會員Diego_Costa應該得

放針應該Ok

黑警話果個唔係警察

搵個jj barea咁款既連登仔貼 住佢就ok

唔通係世清香港地有咁嘅格鬥能力我諗唔到幾多個

暗器

要放啱穴位

塗啲毒係針頭

派世清掩護你應該勉強夠做

世清一個打30個都仲得(用keyboard)

成班冇撚食飯咁樣 圍撚住黎打都仲行得走得
唉 好撚失望

打藍球就得

仲話咩私了爆春袋我碌落樓梯仲傷

碌乜能

條友掂下都訓低

港父？

碌sir

好能坦

你老死真係人都敢X...
好彩我今日唔喺觀塘...

你係sir?

你話另一個James呀

一條鐵通一下收皮 出殯

你撚夠力咩柒頭

米屈

秒

佢夠膽就咪撚搭巴士
如果唔係樓主一個都夠做

樓主一個針死佢啦

冇冷氣會抽筋，打乜鳩

睇50個連登仔包唔包世清

羅米能jer住哂

jj 米8高
連登仔邊有

捅屎眼

世清話左唔出

港父輕鬆打爆50個前線

車輪戰應該OK

港父敢入觀塘區
我 世清 宇清 三英戰父狗

世清？垃圾黎

你係講一個運登仔打死50個james?

盧卡古大份d

肯定唔得，有d連仔都好撚揪得

LBJ一手可以拉起兩條排骨仔

你一手可以拉起LBJ

我冇暗器唔敢上

你400磅驚閪？

琴果個都一打50 lbj應該一打100

應撚高咩

夠

個主要原因，係有班左膠 係咁話 夠啦夠啦
阻住手足出手

連登仔出名好揪

有人覺得3打1都有得打

你咁講唔通比你打十個鐘咩泰臣都死啦
上擂臺都有計時啦

keyboard都唔得啦，宇清一張場紙ko

30個打唔贏個大隻矮仔

果班一定係香討仔

25到

唔夠高扑頭

ben sir 用自己意志

世清出現就唔得 其他一拳一個

連登仔一拳一個啦

班撚樣講到冇左膠阻住可以單挑泰臣

幾大隻都好，如果為錢含支那撚，咁就係懦夫垃圾

牙賓同老豆搵仔admin咩關係

見到佢響你朵

admin某會員

普通啦,否則係一嘢一個,起碼辣低幾個先變豬頭. 現場好似無人即訓低.
說明戰力普通.

唔知乜事打起上嚟,係社團人士口角係話?
呢D嘢以前成日都有.........